#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-26 11:56+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-02 16:26+0000\n"
"Last-Translator: Olvcpr423 <oliverchan86@outlook.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: src/linter.js:171
msgid "Validation Summary:"
msgstr "验证概要："

#: src/linter.js:190
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src/linter.js:196
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/linter.js:202
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/linter.js:208
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/linter.js:214
msgid "Line"
msgstr "行"

#: src/linter.js:220
msgid "Column"
msgstr "列"

#: src/messages/css.js:15
msgid "Invalid nesting of selectors found"
msgstr "发现无效的选择器嵌套"

#: src/messages/css.js:8
msgid "A CSS syntax error was encountered"
msgstr "遇到一个CSS 语法错误"

#: src/messages/fluent.js:5
msgid "Your FTL is not valid."
msgstr "您的 FTL 文件无效。"

#: src/messages/fluent.js:6
msgid "Your FTL file could not be parsed."
msgstr "您的 FTL 文件无法解析。"

#: src/messages/html.js:14
msgid "Remote scripts are not allowed as per the Add-on Policies."
msgstr "依照附加组件政策，不允许执行远程脚本。"

#: src/messages/html.js:7
msgid "Inline scripts blocked by default"
msgstr "内联脚本默认被屏蔽"

#: src/messages/javascript.js:117
msgid "{{api}} is not supported"
msgstr "不支持 {{api}}"

#: src/messages/javascript.js:118
msgid "This API has not been implemented by Firefox."
msgstr "Firefox 尚未实现此 API。"

#: src/messages/javascript.js:124
msgid ""
"\"{{api}}\" has been removed in Manifest Version 3 (`manifest_version` "
"property)"
msgstr "“{{api}}”已从 Manifest V3 中删除（“manifest_version”属性）"

#: src/messages/javascript.js:133
msgid "{{api}} is deprecated"
msgstr "{{api}} 已不赞成使用"

#: src/messages/javascript.js:134
msgid "This API has been deprecated by Firefox."
msgstr "此 API 已不赞成在 Firefox 上使用。"

#: src/messages/javascript.js:146
msgid "\"{{api}}\" is deprecated or unimplemented"
msgstr "“{{api}}”已不赞成使用或尚未实现"

#: src/messages/javascript.js:17
msgid "Content script file could not be found."
msgstr "无法找到内容脚本文件。"

#: src/messages/javascript.js:174
msgid "{{api}} is not supported in Firefox version {{minVersion}}"
msgstr "Firefox 版本 {{minVersion}} 不支持 {{api}}"

#: src/messages/javascript.js:177
msgid "This API is not implemented by the given minimum Firefox version"
msgstr "给定的最低 Firefox 版本尚未实现此 API"

#: src/messages/javascript.js:18
msgid "Content script file could not be found"
msgstr "无法找到内容脚本文件"

#: src/messages/javascript.js:185
msgid "{{api}} is not supported in Firefox for Android version {{minVersion}}"
msgstr "适用于 Android 的 Firefox 版本 {{minVersion}} 不支持 {{api}}"

#: src/messages/javascript.js:188
msgid ""
"This API is not implemented by the given minimum Firefox for Android version"
msgstr "给定的最低适用于 Android 的 Firefox 版本尚未实现此 API"

#: src/messages/javascript.js:24
msgid "Content script file name should not be empty."
msgstr "内容脚本文件名不应为空。"

#: src/messages/javascript.js:25
msgid "Content script file name should not be empty"
msgstr "内容脚本文件名不应为空"

#: src/messages/javascript.js:7
msgid "JavaScript syntax error"
msgstr "JavaScript 语法错误"

#: src/messages/javascript.js:70
msgid "Unexpected global passed as an argument"
msgstr "意外的将 global 传递为一个参数"

#: src/messages/javascript.js:77
msgid "Use of document.write strongly discouraged."
msgstr "强烈不建议使用 document.write。"

#: src/messages/javascript.js:85
msgid "Banned 3rd-party JS library"
msgstr "被禁止的第三方 JS 库"

#: src/messages/javascript.js:92
msgid "Unadvised 3rd-party JS library"
msgstr "不建议使用的第三方 JS 库"

#: src/messages/javascript.js:99
msgid "Known JS library detected"
msgstr "检测到已知 JS 库"

#: src/messages/json.js:13
msgid "Your JSON contains block comments."
msgstr "您的 JSON 包含块注释。"

#: src/messages/json.js:21
msgid "Duplicate keys are not allowed in JSON files."
msgstr "JSON 文件中不允许有重复的键。"

#: src/messages/json.js:7
msgid "Your JSON is not valid."
msgstr "您的 JSON 无效。"

#: src/messages/json.js:8
msgid "Your JSON file could not be parsed."
msgstr "无法解析您的 JSON 文件。"

#: src/messages/layout.js:107
msgid "Reserved filename found."
msgstr "发现保留的文件名。"

#: src/messages/layout.js:34
msgid "We were unable to decompress the zip file."
msgstr "我们无法解压缩该 zip 文件。"

#: src/messages/layout.js:39
msgid "manifest.json was not found"
msgstr "未找到 manifest.json"

#: src/messages/layout.js:48
msgid "File is too large to parse."
msgstr "文件太大而未解析。"

#: src/messages/layout.js:57
msgid "Hidden file flagged"
msgstr "隐藏文件已被标记"

#: src/messages/layout.js:66
msgid "Flagged filename found"
msgstr "找到已标记的文件名"

#: src/messages/layout.js:73
msgid "Flagged file extensions found"
msgstr "找到已标记的文件扩展名"

#: src/messages/layout.js:8
msgid "Package contains duplicate entries"
msgstr "包包含重复的项"

#: src/messages/layout.js:80
msgid "Flagged file type found"
msgstr "找到已标记的文件类型"

#: src/messages/layout.js:90
msgid "Package already signed"
msgstr "包已被签名"

#: src/messages/layout.js:98
msgid "Firefox add-ons are not allowed to run coin miners."
msgstr "Firefox 附加组件不得进行挖矿。"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:15
msgid "String name is reserved for a predefined message"
msgstr "字符串名称已为预定义消息保留"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:30
msgid "Placeholder for message is missing"
msgstr "消息占位符缺失"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:31
msgid "A placeholder used in the message is not defined."
msgstr "消息中已使用的一个占位符未定义。"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:36
msgid "Placeholder name contains invalid characters"
msgstr "占位符名称包含无效字符"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:43
msgid "Placeholder is missing the content property"
msgstr "占位符缺少内容属性"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:7
msgid "Translation string is missing the message property"
msgstr "翻译字符串缺少消息属性"

#: src/messages/locale-messagesjson.js:8
msgid ""
"No \"message\" message property is set for a string (https://mzl.la/2DSBTjA)."
msgstr "一个字符串没有设置 \"message\" 消息属性 (https://mzl.la/2DSBTjA)。"

#: src/messages/manifestjson.js:101 src/messages/manifestjson.js:109
#: src/messages/manifestjson.js:117
msgid "The permission type is unsupported."
msgstr "不支持该权限类型。"

#: src/messages/manifestjson.js:118 src/messages/manifestjson.js:165
msgid "See https://mzl.la/3Woeqv4 (MDN Docs) for more information."
msgstr ""

#: src/messages/manifestjson.js:12
msgid "The field is required."
msgstr "该字段必填。"

#: src/messages/manifestjson.js:126 src/messages/manifestjson.js:155
msgid "Unknown permission."
msgstr "未知权限。"

#: src/messages/manifestjson.js:127
msgid "See https://mzl.la/1R1n1t0 (MDN Docs) for more information."
msgstr "详细信息请参阅 https://mzl.la/1R1n1t0 (MDN 文档)。"

#: src/messages/manifestjson.js:13 src/messages/manifestjson.js:22
msgid "See https://mzl.la/1ZOhoEN (MDN Docs) for more information."
msgstr "详细信息请参阅 https://mzl.la/1ZOhoEN (MDN 文档)。"

#: src/messages/manifestjson.js:156
msgid "See https://mzl.la/2Qn0fWC (MDN Docs) for more information."
msgstr "详细信息请参阅 https://mzl.la/2Qn0fWC （MDN 文档）。"

#: src/messages/manifestjson.js:164
msgid "Invalid host permission."
msgstr "主机权限无效。"

#: src/messages/manifestjson.js:173
msgid "Invalid install origin."
msgstr "安装来源无效。"

#: src/messages/manifestjson.js:182
msgid "\"manifest_version\" in the manifest.json is not a valid value"
msgstr "manifest.json 中的 \"manifest_version\" 不是有效的值"

#: src/messages/manifestjson.js:185
msgid "See https://mzl.la/20PenXl (MDN Docs) for more information."
msgstr "详细信息请参阅 https://mzl.la/20PenXl (MDN文档)。"

#: src/messages/manifestjson.js:21
msgid "The field is invalid."
msgstr "该字段无效。"

#: src/messages/manifestjson.js:219
msgid "The \"name\" property must be a string."
msgstr "“name”属性必须是字符串。"

#: src/messages/manifestjson.js:220
msgid "See http://mzl.la/1STmr48 (MDN Docs) for more information."
msgstr "详细信息请参阅 http://mzl.la/1STmr48 (MDN 文档)。"

#: src/messages/manifestjson.js:228
msgid "\"update_url\" is not allowed."
msgstr "不应含有“update_url”。"

#: src/messages/manifestjson.js:238
msgid "The \"update_url\" property is not used by Firefox."
msgstr "Firefox 不使用 \"update_url\" 属性。"

#: src/messages/manifestjson.js:247
msgid "\"strict_max_version\" not required."
msgstr "\"strict_max_version\" 不是必需的。"

#: src/messages/manifestjson.js:266
msgid "An icon defined in the manifest could not be found in the package."
msgstr "manifest 中定义的一个图标未在包中找到。"

#: src/messages/manifestjson.js:270
msgid "Icon could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "无法在“%(path)s”找到图标。"

#: src/messages/manifestjson.js:285
msgid "A background script defined in the manifest could not be found."
msgstr "未找到清单文件中定义的后台脚本。"

#: src/messages/manifestjson.js:288
msgid "A background page defined in the manifest could not be found."
msgstr "未找到清单文件中定义的背景页面。"

#: src/messages/manifestjson.js:293
msgid "Background script could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "无法在“%(path)s”找到后台脚本。"

#: src/messages/manifestjson.js:294
msgid "Background page could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "无法在“%(path)s”找到后台页面。"

#: src/messages/manifestjson.js:309
msgid "A content script defined in the manifest could not be found."
msgstr "未找到清单文件中定义的内容脚本。"

#: src/messages/manifestjson.js:310
msgid "A content script css file defined in the manifest could not be found."
msgstr "未找到清单文件中定义的内容脚本 CSS 文件。"

#: src/messages/manifestjson.js:315
msgid ""
"Content script defined in the manifest could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "manifest 中定义的一个内容脚本无法在“%(path)s”找到。"

#: src/messages/manifestjson.js:318
msgid ""
"Content script css file defined in the manifest could not be found at "
"\"%(path)s\"."
msgstr "manifest 中定义的一个内容脚本 css 文件无法在“%(path)s”找到。"

#: src/messages/manifestjson.js:332
msgid "A dictionary file defined in the manifest could not be found."
msgstr "未找到清单文件中定义的字典文件。"

#: src/messages/manifestjson.js:336
msgid ""
"Dictionary file defined in the manifest could not be found at \"%(path)s\"."
msgstr "未在“%(path)s”找到清单文件中定义的字典文件。"

#: src/messages/manifestjson.js:348
msgid "The manifest contains multiple dictionaries."
msgstr "清单文件中包含多个字典。"

#: src/messages/manifestjson.js:349
msgid ""
"Multiple dictionaries were defined in the manifest, which is unsupported."
msgstr "不支持在清单文件中定义多个字典。"

#: src/messages/manifestjson.js:358
msgid "The manifest contains a dictionaries object, but it is empty."
msgstr "清单文件中包含字典对象，但是为空。"

#: src/messages/manifestjson.js:361
msgid "A dictionaries object was defined in the manifest, but it was empty."
msgstr "清单文件中定义了字典对象，但是为空。"

#: src/messages/manifestjson.js:370
msgid "The manifest contains a dictionary but no id property."
msgstr "清单文件中包含字典对象，但无 ID 属性。"

#: src/messages/manifestjson.js:371
msgid "A dictionary was found in the manifest, but there was no id set."
msgstr "清单文件中找到字典，但未设置 ID。"

#: src/messages/manifestjson.js:381
msgid "Forbidden content found in add-on."
msgstr "附加组件含有违禁内容。"

#: src/messages/manifestjson.js:382
msgid "This add-on contains forbidden content."
msgstr "此附加组件包含被禁止的内容。"

#: src/messages/manifestjson.js:390
msgid "Icons must be square."
msgstr "图标必须为正方形。"

#: src/messages/manifestjson.js:391
msgid "Icon at \"%(path)s\" must be square."
msgstr "位于“%(path)s”的图标必须为正方形。"

#: src/messages/manifestjson.js:402
msgid "The size of the icon does not match the manifest."
msgstr "图标的大小与清单不匹配。"

#: src/messages/manifestjson.js:417
msgid "Corrupt image file"
msgstr "图像损坏"

#: src/messages/manifestjson.js:419
msgid "Expected icon file at \"%(path)s\" is corrupted"
msgstr "应该位于“%(path)s”的图标文件已损坏"

#: src/messages/manifestjson.js:428
msgid "This property has been deprecated."
msgstr "此属性已不赞成使用。"

#: src/messages/manifestjson.js:435
msgid "This theme LWT alias has been removed in Firefox 70."
msgstr "此主题的 LWT 别名已在 Firefox 70 中移除。"

#: src/messages/manifestjson.js:436
msgid "See https://mzl.la/2T11Lkc (MDN Docs) for more information."
msgstr "详细信息请参阅 https://mzl.la/2T11Lkc (MDN 文档)。"

#: src/messages/manifestjson.js:451
msgid "Theme image for \"%(type)s\" could not be found at \"%(path)s\""
msgstr "未在“%(path)s”找到“%(type)s”的主题图像"

#: src/messages/manifestjson.js:462
msgid "Corrupted theme image file"
msgstr "损坏的主题图像文件"

#: src/messages/manifestjson.js:464
msgid "Theme image file at \"%(path)s\" is corrupted"
msgstr "位于“%(path)s”的主题图像文件已损坏"

#: src/messages/manifestjson.js:475
msgid "Theme image file has an unsupported file extension"
msgstr "该主题图像文件使用不支持的扩展名"

#: src/messages/manifestjson.js:477
msgid "Theme image file at \"%(path)s\" has an unsupported file extension"
msgstr "位于“%(path)s”的主题图像文件使用不支持的扩展名"

#: src/messages/manifestjson.js:491
msgid "Theme image file has an unsupported mime type"
msgstr "该主题图像使用不支持的 MIME 类型"

#: src/messages/manifestjson.js:493
msgid ""
"Theme image file at \"%(path)s\" has the unsupported mime type \"%(mime)s\""
msgstr "位于“%(path)s”的主题图像文件使用不支持的 MIME 类型：%(mime)s"

#: src/messages/manifestjson.js:507
msgid "Theme image file mime type does not match its file extension"
msgstr "该主题图像文件的 MIME 类型与其扩展名不匹配"

#: src/messages/manifestjson.js:511
msgid ""
"Theme image file extension at \"%(path)s\" does not match its actual mime "
"type \"%(mime)s\""
msgstr "位于“%(path)s”的主题图像文件的 MIME 类型（%(mime)s）与其扩展名不匹配"

#: src/messages/manifestjson.js:524
msgid "The \"default_locale\" is missing localizations."
msgstr "“default_locale”缺少本地化内容。"

#: src/messages/manifestjson.js:533
msgid "The \"default_locale\" is missing but \"_locales\" exist."
msgstr "“_locales”存在但缺少“default_locale”。"

#: src/messages/manifestjson.js:542
msgid "Unsupported image extension"
msgstr "不支持的图像扩展名"

#: src/messages/manifestjson.js:543
msgid "Icons should be one of JPG/JPEG, WebP, GIF, PNG or SVG."
msgstr "图标应该为 JPG/JPEG、WebP、GIFF、PNG 或 SVG 文件。"

#: src/messages/manifestjson.js:551
msgid ""
"\"applications\" property overridden by \"browser_specific_settings\" "
"property"
msgstr "“applications”属性已被“browser_specific_settings”属性覆盖"

#: src/messages/manifestjson.js:564
msgid "Empty language directory"
msgstr "空的语言目录"

#: src/messages/manifestjson.js:566
msgid "messages.json file missing in \"%(path)s\""
msgstr "“%(path)s”中缺少 messages.json 文件"

#: src/messages/manifestjson.js:582
msgid "Manifest key not supported by the specified minimum Firefox version"
msgstr "指定的最低 Firefox 版本不支持清单文件标识值"

#: src/messages/manifestjson.js:604
msgid "Permission not supported by the specified minimum Firefox version"
msgstr "指定的最低 Firefox 版本不支持权限"

#: src/messages/manifestjson.js:626
msgid ""
"Manifest key not supported by the specified minimum Firefox for Android "
"version"
msgstr "指定的最低适用于 Android 的 Firefox 版本，不支持清单文件标识值"

#: src/messages/manifestjson.js:648
msgid ""
"Permission not supported by the specified minimum Firefox for Android version"
msgstr "指定的最低适用于 Android 的 Firefox 版本，不支持权限"

#: src/messages/manifestjson.js:663
msgid "Linking to \"addons.mozilla.org\" is not allowed"
msgstr "不允许链接到“addons.mozilla.org”"

#: src/messages/manifestjson.js:664
msgid ""
"Links directing to \"addons.mozilla.org\" are not allowed to be used for "
"homepage"
msgstr "不允许将指向“addons.mozilla.org”的链接用于主页"

#: src/messages/manifestjson.js:693
msgid "The extension ID is required in Manifest Version 3 and above."
msgstr "Manifest Version 3 及以上版本中要求扩展 ID。"

#: src/messages/manifestjson.js:696
msgid "See https://mzl.la/3PLZYdo for more information."
msgstr "请访问 https://mzl.la/3PLZYdo 以了解更多信息。"

#: src/messages/manifestjson.js:752
msgid "Cannot use actions in hidden add-ons."
msgstr ""

#: src/messages/manifestjson.js:761
msgid "Use \"browser_specific_settings\" instead of \"applications\"."
msgstr ""

#: src/messages/manifestjson.js:791
msgid "The version string should be simplified."
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Invalid install origin. A valid origin has - only - a scheme, hostname "
#~ "and optional port."
#~ msgstr ""
#~ "安装来源无效。有效的来源有且只能有一套规范（Scheme）、主机名和可选填的端"
#~ "口。"

#~ msgid "The \"version\" property must be a string."
#~ msgstr "“version”属性必须是字符串。"

#~ msgid "See http://mzl.la/1kXIADa (MDN Docs) for more information."
#~ msgstr "详细信息请参阅 http://mzl.la/1kXIADa (MDN文档)。"

#~ msgid "The \"version\" property uses a Firefox-specific format."
#~ msgstr "\"version\" 属性须使用 Firefox 要求的格式。"

#~ msgid "addEventListener` called with truthy fourth argument."
#~ msgstr "调用了 addEventListener，且第四个参数为真。"

#~ msgid "A custom content_security_policy needs additional review."
#~ msgstr "自定义的 content_security_policy 将需要额外审查。"

#~ msgid "Violation of Mozilla conditions of use."
#~ msgstr "违反了 Mozilla 的使用条件。"

#~ msgid "mozIndexedDB has been removed; use indexedDB instead"
#~ msgstr "mozIndexedDB 已被删除；请改用 indexedDB"

#~ msgid "mozIndexedDB has been removed; use indexedDB instead."
#~ msgstr "mozIndexedDB 已被删除；请改用 indexedDB。"

#~ msgid "mozIndexedDB used as an object key/property"
#~ msgstr "mozIndexedDB 被用作对象键/属性"
